[menclub] 慢熱 - Heidi Lee 李靜儀

少左張gif

對奶都好慢熱 仲唔肯走出黎

啟德係咪係上面？

佢心口啲陰影太深色

J到射空氣炮都要J

男人老狗 點解要喺心口上面畫線

屌
第一次㩒入嚟依個po嗰陣
連登賣緊個咩無激素雞廣告

拉到咁低都冇波路

D波陰影又畫得幾似喎

個髮型咩事？

無波就算鳩數啦

條線令人覺得唔喺波凸
喺條線凹

前面唔卷會靚d
前面卷卷下
不了